Popcorn time VPN

其實系香港睇popcorn time洗唔洗用佢個vpn? 佢嗰warning系咪靠嚇?

好多戲無左繁中字幕，無用好耐

錦巴打宜家用咩睇